家家食出前一丁

你老豆冇陰莖

HAHAHA

唔錯 8分
利申：笑左

Ching高汁

ching ho ball